森永紅豆雪糕好撚好食

平時好鐘意飲紅豆冰
依隻雪糕d味好似，又滑入綿

D紅豆食落好似仲甜過啲雪糕

我唔覺既，我係咪食得太甜